好奇有冇政府醫生AO一世做地底泥

當然人地既地底泥都輕鬆pt49
只係好好奇多唔多醫生一世做死MO
AO一世做死SAO甚至pt44退休？

實有

香港有幾多醫生起公立醫院做

大把professional grade 都升唔到Senior 就夠鐘退 MO/AO點會無

AO難d pt44退休

AO升職快過火箭 未見過有人一級都升唔到

搵咩政府工我月入大過AO

ao廢極都會有D2
基本上一過 3年就係sao

大同高同多都唔識分就收皮啦

聽聞AO真係會唔過試用
所以都知應該廢既一早掰掰
但SAO呢？

AO正正常常好難冇D2

有，我

一世咪一世 屋企人 用埋housings allowance 買樓既供3000 租萬8既樓 唔知唔洗畀定畀小小 屌打其他行

走得的多數有其他更好的offer
少數廢材比人請走。。過到咁多關 d人廢極有限

升到sao即係ok啦，
除非中途痴左線白卡，
但呢d grade邊有白卡位，
上面老細點都一定夾計簽走佢